有冇絲打訓係到之後個胸平哂

有冇絲打都有E個問題

有E 就冇呢個問題啦

秒

有E都唇以平

小弟有個中同訓到凹埋